《羅根》X-23 爆料 100% 現身漫威宇宙，當年小童星喊話：我很樂意回歸演出！

就在這周「休傑克曼慶祝《X 戰警》金鋼狼出道 20 周年，當年豪氣允諾 3 週就會練出超英身材」，這位備受全球影迷愛戴的好萊塢巨星在 2017 年藉由角色電影《羅根》（Logan）正式卸下這個扮演長達 17 年的漫威超級英雄角色，同時在最終章電影中將金鋼狼接棒給小女孩「蘿拉」X-23，感傷劇情當時讓不少觀眾淚灑電影院。

當年飾演「蘿拉」X-23 的童星 Dafne Keen 以一張空靈的奇蹟美照驚豔全球影迷，許多觀眾都大讚這位當時在電影拍攝時期才 11 歲的小女孩臉蛋相當精緻，角色可酷可甜美。不過在《羅根》全球上映 3 年後，這位英國與西班牙混血女的童星 Dafne Keen 已經長大成 15 歲的青春期少女，身高急速抽高的她五官也成熟了不少。

正在宣傳 HBO 發行的影集《黑暗元素》（His Dark Materials）之時，Dafne Keen 在媒體最新專訪中就首度爆料：「X-23 將會出現在漫威宇宙裡，100%！」雖然蘿拉計畫將現身 MCU，不過尚未確定是否會找回二十世紀福斯影業當時選用的 Dafne Keen 出演，尤其是她正面臨劇烈的成長期。不過 Dafne Keen 也公開向漫威喊話：「如果還有機會，我肯定很有意願繼續扮演 X-23，我很想在漫威電影宇宙裡面演出蘿拉這個角色。」

▼不過許多網友在觀看到 15 歲 Dafne Keen 的近照後，都紛紛驚呼長相變化實在太大：「對不起，但她真的長歪了」、「原本的靈氣完全消失了...」、「現在化妝後連魚尾紋都出來了，看起來瞬間老化了好幾歲」、「長大還是漂亮，但沒有以前那麼特別了」、「身體曲線感覺變壯很多」、「還以為是潛力股，沒想到長大反而不可愛了，傷心」、「看了她現在的照片，一度懷疑是不是搞錯了根本不同人？」你還期待看見 Dafne Keen 繼續出演漫威電影宇宙的 X-23 蘿拉嗎？

哇

35歲啊？

15歲？張圖個樣你話佢30歲我都信

右邊佢嚟？

短短幾年完全唔同哂

拗job撈

sor
第一眼以為係3x歲師奶

特登簡張樣衰老妝相做新聞
邊度有劣化啊 仲成長得好好喎

上面果張角度問題啫
依張仲睇到佢細個時嘅樣

鬼妹不嬲都殘得快

當年嘅Daphne Keen BB

點解會搞成咁, 有冇藥可以令佢唔好大

佢英國mix西班牙 諗唔到可以點輸
你話身形壯到hit girl咁 就冇得救姐

開始明白個啲變態殺人狂點解會搞小朋友

冇帶bra

哈利食果隻?
會冇得高。

套戲唔覺拍左咁耐既

Btw發育得好好

大個女左 變到咁大奶 成長得好好 過黎俾哥哥抱抱

痴線咁大波

我屌呀我屌呀
大波＋飛釘